香氣港天文台真係好屈機

部分時間有陽光 局部地間有雨 你睇 今日又中
🤷🏻‍♂️

國師又中

咁仲使撚佢預報
我望個天都知啦

竟然仲有人睇天文台

電腦分析，50%落雨，50%唔落雨。
一係落一係唔落

呢個icon貼左同無貼有咩分別